# Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

- це функція яка є по суті властивістю об'єкта й може впливати на інші властивості в об'єкті, або ж на сам об'єкт.

# Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

- будь який.

# Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

- Що обьект це по суті посилання на значення властивостей які він містить.